其實數碼暴龍算唔算係初代高登仔

太一佢地成日都唔返學

終日喺網絡世界流連
咁同高登仔有咩分别

錯咗標題由佢沉

暴龍機 = 高登電話 都係玩具